垃圾內房陀哀家

上次搞到插落27300係你
今次由升轉跌又係你

再玩動物輸清光正垃圾

你傻左啊 關我撚事

求燈神大佬睇淡

你條仆街偷偷入2002 搞到跌

呢個po好笑
樓豬高汁

求下你睇番淡啦好嘛
最多請你食飯啦

樓主燈到爆

再玩動物輸清光正垃圾

其實樓主係咪主席 主席既消失時間同樓主既出現時間好似……